覺唔覺肥婆Icon係美化左肥婆呢件事？？

好撚反感
個個仲話好得意好可愛
屌你老母 個個起到用 好似幫肥婆打飛機咁

係反肥婆既就唔應該膠化件事

利伸：反肥婆小隊成員

fatc

##fatc fatc ##fatc ##fatc

失望

fatc fatc fatc ##fatc fatc

有肥婆嘅地方 就有我 俾d掙扎佢地

##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc

已經想像到日後反肥婆就一堆呢類垃圾icon 回覆

肥婆既文化侵蝕好野

最憎肥婆##fatc

要求支援 over over

##fatc

#[joyce]#fatc

原來有隊友
我最憎肥婆有錢實殺曬d肥婆

利申：無錢

你不是孤軍作戰的

普通肥婆都未算噁心
著靚衫，化妝
重要覺得自己好靚既肥婆先至係最噁心
最重要好多人鍾意美極

而家呢堆肥婆icon根本美化左佢地
要整起碼要有咁醜得咁醜 ,
而家d人係覺得過癮 多過拎黎恥笑肥婆囉

個體型要再肥啲
每個肥婆個樣整到好似夏蕙姨咁
仲要整返幾個係化左妝嘅肥婆
咁先可以用黎恥笑

係
第二個POST有人同我講啲ICON係用嚟抽肥婆水
但做ICON呢個動作本身係美化肥婆
啲肥婆真係會以為自己 好撚CUTE 好受歡迎 重會俾面色你睇㗎！

Baby Condom 咁

而家係fail 左
估唔到admin 冇考慮過呢一點

fatc fatc fatc

屌你咩

無論係新腦魔定係呢堆肥婆都係失敗
得個可愛冇晒麻甩賤格 feel

真係好似Baby kingdom

agger

好撚正

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

屌

呢啲icon竟然咁多人用，我覺得好意外
一來係肥婆，二來個style似十年前啲forum用嘅

肥婆得罪你呀？##fatc fatc

就係呢類仆街回覆
肥婆直情死全家啦 屌你老母

肥婆已經夠討厭
有自信既肥婆,我真係諗唔到有咩字可以形容
就算我唔係耶撚,我都覺得 肥婆呢種生物,完美體現左七宗罪
傲慢: 成日以為自己好撚靚,覺得人地話佢係因為唔抵得佢天生麗質
嫉妒: 妒忌身邊靚過佢瘦過佢既所有同性
憤怒: 人地一係佢面前話佢肥,佢即刻屌柒你
懶惰: 肥婆係世上最撚懶既物種,仲懶撚過熊貓,每次都話要做運動減肥,但行兩級樓梯就收左皮
貪婪同暴食: 我諗唔洗我多講,去食一轉自助餐就知D肥婆一定拎一大碟野食
色慾: 肥婆因為長期無人屌亦無人想屌,所以佢地特別咸濕,對性愛有極大要求,見到D肌肉靚仔就會西水長流,仲成日係屋企打潛艇雖然唔知佢地塊西會唔會比脂肪塞住左撩唔開

肥婆簡直係世上最無用既物種,浪費地球資源,佢地既體味又造成空氣污染,拎去堆填 D肥油又會搞到土地污染, 一字排開擺去海灣做防波堤又會搞到水污染
肥婆應該發配邊疆,流放去太空

有1個肥婆偷偷留下負皮

fatc fatc